咁多人話百里香d post煩 點解無人話 是日晚餐呢堆人煩？

早午晚三餐都要擺上黎先安樂

唔開名

因為百里香係賣廣告

好明顯係因為百里香先多左人上兒登 要捕住今日餐牌

是日狗飯@門狗

on9

一日之計在於晨之晨神早餐

早餐

點解門狗唔繼續開

咁都唔明真係智商無下限
食屎又好食龍肉又好
但賣廣告就死全家

差唔多啦